[{"id": 653255, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/mago-ciumento/", "published_at": "2024-09-17T11:35:19-03:00", "pub_date": "2024-09-17T11:35:19-03:00", "modified_at": "2024-09-17T11:35:19-03:00", "duration": 2899, "title": "Mago Ciumento", "slug": "mago-ciumento", "episode": "166", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "48 minutos", "friendly_post_date": "17 de setembro de 2024", "subject": "Cinema,Internet", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_166__9g6pcl1s-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_166__9g6pcl1s-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_166__9g6pcl1s-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_166__9g6pcl1s-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_166__9g6pcl1s-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_166__9g6pcl1s-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_166__9g6pcl1s-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_166__9g6pcl1s-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_166.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_166_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_166_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_166.zip", "insertions": [], "description": "<p>Morte de James Earl Jones, Emmy 2024, Look Back e Ian McKellen com ci\u00fames de Gandalf</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Priscila Ganiko", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 180, "filter": "raw"}}, {"id": 653181, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/hypezilla/k-pop-e-os-reality-shows/", "published_at": "2024-09-16T14:07:46-03:00", "pub_date": "2024-09-16T14:07:46-03:00", "modified_at": "2024-09-16T14:07:46-03:00", "duration": 5776, "title": "K-pop e os reality shows", "slug": "k-pop-e-os-reality-shows", "episode": "18", "product": "hypezilla", "product_name": "Hypezilla", "product_email": "hypezilla@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Hypezilla", "friendly_post_type_slug": "hypezilla", "friendly_post_time": "1 hora e 36 minutos", "friendly_post_date": "16 de setembro de 2024", "subject": "TV", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine018_hypezila_retang__36opz7t0w-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine018_hypezila_retang__36opz7t0w-1536x864.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine018_hypezila_retang__36opz7t0w-2048x1152.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine018_hypezila_retang__36opz7t0w-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine018_hypezila_retang__36opz7t0w-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine018_hypezila_retang__36opz7t0w-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine018_hypezila_retang__36opz7t0w-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine018_hypezila_retang__36opz7t0w-3000x2220.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_18.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_18_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_18_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_18.zip", "insertions": [], "description": "<p>Produce 101, esc\u00e2ndalos, Mixnine e mais</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Naira Nunes,Priscila Ganiko,Rafael Tohr", "post_type_class": "hypezilla", "category": {"term_id": 1212146527, "name": "Hypezilla", "slug": "hypezilla", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 30401, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Discutindo as facetas da cultura pop asi\u00e1tica com a empolga\u00e7\u00e3o do tamanho de um monstro gigante!", "parent": 0, "count": 19, "filter": "raw"}}, {"id": 652486, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/ursos-shoguns-e-assassinatos-no-emmy-2024/", "published_at": "2024-09-13T12:41:49-03:00", "pub_date": "2024-09-13T12:41:49-03:00", "modified_at": "2024-09-16T19:34:23-03:00", "duration": 6782, "title": "Ursos, Shoguns e assassinatos no Emmy 2024", "slug": "ursos-shoguns-e-assassinatos-no-emmy-2024", "episode": "949", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 53 minutos", "friendly_post_date": "13 de setembro de 2024", "subject": "S\u00e9ries", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc949_emmy_2024_wallpaper__8426u9aq-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc949_emmy_2024_wallpaper__8426u9aq.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc949_emmy_2024_wallpaper__8426u9aq.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc949_emmy_2024_wallpaper__8426u9aq-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc949_emmy_2024_wallpaper__8426u9aq-1200x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc949_emmy_2024_wallpaper__8426u9aq-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc949_emmy_2024_wallpaper__8426u9aq-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc949_emmy_2024_wallpaper__8426u9aq.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_949_emmy_2024.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_949_emmy_2024_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_949_emmy_2024_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_949_emmy_2024.zip", "insertions": [], "description": "<p>Que comecem os bol\u00f5es para o Emmy 2024!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:06:20", "start-time": 380, "end-time": 1220}, "guests": "Aline Diniz,Camila Sousa,Carlos Voltor,Max Valarezo", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 975, "filter": "raw"}}, {"id": 652878, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/deolane-bezerra-exquece-que-a-mae-ta-enjaulada/", "published_at": "2024-09-12T13:21:07-03:00", "pub_date": "2024-09-12T13:21:07-03:00", "modified_at": "2024-09-16T13:40:54-03:00", "duration": 5522, "title": "Deolane Bezerra: Exquece que a m\u00e3e t\u00e1 enjaulada", "slug": "deolane-bezerra-exquece-que-a-mae-ta-enjaulada", "episode": "121", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 hora e 32 minutos", "friendly_post_date": "12 de setembro de 2024", "subject": "Comportamento,Cotidiano", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/mau_acompanhado_121_site__531iu1t-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/mau_acompanhado_121_site__531iu1t-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/mau_acompanhado_121_site__531iu1t-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/mau_acompanhado_121_site__531iu1t-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/mau_acompanhado_121_site__531iu1t-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/mau_acompanhado_121_site__531iu1t-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/mau_acompanhado_121_site__531iu1t-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/mau_acompanhado_121_site__531iu1t-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_121.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_121_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_121_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_121.zip", "insertions": [], "description": "<p>Voltamos trazendo not\u00edcias madurinhas, prontas pra consumo!\u00a0</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 121, "filter": "raw"}}, {"id": 652469, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/besouro-suco-de-tim-burton/", "published_at": "2024-09-10T11:00:10-03:00", "pub_date": "2024-09-10T11:00:10-03:00", "modified_at": "2024-09-10T11:00:10-03:00", "duration": 2770, "title": "Besouro Suco de Tim Burton", "slug": "besouro-suco-de-tim-burton", "episode": "165", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "46 minutos", "friendly_post_date": "10 de setembro de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Filmes,Game of Thrones,Games,S\u00e9ries", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_165__100t09n-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_165__100t09n-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_165__100t09n-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_165__100t09n-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_165__100t09n-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_165__100t09n-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_165__100t09n-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_165__100t09n-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_165.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_165_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_165_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_165.zip", "insertions": [], "description": "<p>Beetlejuice 2, trailer da 2\u00aa temporada de Arcane, fim de Concord e treta nos bastidores de A Casa do Drag\u00e3o</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Pedro Siqueira,Priscila Ganiko", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 180, "filter": "raw"}}, {"id": 652419, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/hypezilla/os-cavaleiros-do-zodiaco-e-o-meteoro-de-nostalgia/", "published_at": "2024-09-09T16:14:29-03:00", "pub_date": "2024-09-09T16:14:29-03:00", "modified_at": "2024-09-09T16:14:29-03:00", "duration": 4479, "title": "Os Cavaleiros do Zod\u00edaco e o meteoro de nostalgia", "slug": "os-cavaleiros-do-zodiaco-e-o-meteoro-de-nostalgia", "episode": "17", "product": "hypezilla", "product_name": "Hypezilla", "product_email": "hypezilla@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Hypezilla", "friendly_post_type_slug": "hypezilla", "friendly_post_time": "1 hora e 14 minutos", "friendly_post_date": "9 de setembro de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine017_hypezila_retang__e2ng0f-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine017_hypezila_retang__e2ng0f-1536x864.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine017_hypezila_retang__e2ng0f-2048x1152.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine017_hypezila_retang__e2ng0f-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine017_hypezila_retang__e2ng0f-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine017_hypezila_retang__e2ng0f-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine017_hypezila_retang__e2ng0f-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine017_hypezila_retang__e2ng0f-3000x2220.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_17.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_17_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_17_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_17.zip", "insertions": [], "description": "<p>Em homenagem aos 30 anos da exibi\u00e7\u00e3o do anime na TV brasileira</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Claudio Prandoni,Priscila Ganiko", "post_type_class": "hypezilla", "category": {"term_id": 1212146527, "name": "Hypezilla", "slug": "hypezilla", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 30401, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Discutindo as facetas da cultura pop asi\u00e1tica com a empolga\u00e7\u00e3o do tamanho de um monstro gigante!", "parent": 0, "count": 19, "filter": "raw"}}, {"id": 652332, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/as-desobedientes/", "published_at": "2024-09-07T10:26:42-03:00", "pub_date": "2024-09-07T10:26:42-03:00", "modified_at": "2024-09-07T10:35:43-03:00", "duration": 2873, "title": "As Desobedientes", "slug": "as-desobedientes", "episode": "172", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "47 minutos", "friendly_post_date": "7 de setembro de 2024", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/172_giga__rh76ez-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/172_giga__rh76ez-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/172_giga__rh76ez-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/172_giga__rh76ez-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/172_giga__rh76ez-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/172_giga__rh76ez-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/172_giga__rh76ez-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/172_giga__rh76ez-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_172.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_172_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_172_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_172.zip", "insertions": [], "description": "<p>Desobedecer \u00e9 um ato de coragem!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Iana Villela,Mary Joe", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.", "parent": 1212133821, "count": 174, "filter": "raw"}}, {"id": 651562, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/marvel-dc-2030/", "published_at": "2024-09-06T13:12:26-03:00", "pub_date": "2024-09-06T13:12:26-03:00", "modified_at": "2024-09-09T18:04:58-03:00", "duration": 8139, "title": "Marvel & DC 2030", "slug": "marvel-dc-2030", "episode": "948", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "2 horas e 15 minutos", "friendly_post_date": "6 de setembro de 2024", "subject": "Cinema,Quadrinhos,S\u00e9ries", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc948_marvel_dc_2030__nzo02w09a-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc948_marvel_dc_2030__nzo02w09a-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc948_marvel_dc_2030__nzo02w09a-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc948_marvel_dc_2030__nzo02w09a-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc948_marvel_dc_2030__nzo02w09a-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc948_marvel_dc_2030__nzo02w09a-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc948_marvel_dc_2030__nzo02w09a-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc948_marvel_dc_2030__nzo02w09a-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_948_marvel_dc_2030.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_948_marvel_dc_2030_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_948_marvel_dc_2030_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_948_marvel_dc_2030.zip", "insertions": [], "description": "<p>Se tiver NerdCast at\u00e9 2030&#8230;</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:13:28", "start-time": 808, "end-time": 1384}, "guests": "Carlos Voltor,Marcelo Bassoli,Rex", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 975, "filter": "raw"}}, {"id": 651563, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerdtech/mitos-e-verdades-da-tecnologia-na-china/", "published_at": "2024-09-06T12:39:47-03:00", "pub_date": "2024-09-06T12:39:47-03:00", "modified_at": "2024-09-06T12:39:47-03:00", "duration": 3137, "title": "Mitos e Verdades da Tecnologia na China", "slug": "mitos-e-verdades-da-tecnologia-na-china", "episode": "103", "product": "nerdtech", "product_name": "NerdTech", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "52 minutos", "friendly_post_date": "6 de setembro de 2024", "subject": "Tecnologia", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc_tech103_china__a4rn24-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc_tech103_china__a4rn24-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc_tech103_china__a4rn24-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc_tech103_china__a4rn24-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc_tech103_china__a4rn24-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc_tech103_china__a4rn24-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc_tech103_china__a4rn24-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/nc_tech103_china__a4rn24-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_103.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_103_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_103_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdtech_103.zip", "insertions": [], "description": "<p>Hora de conhecermos tudo sobre a tecnologia na China!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Dani Tassy,Edvan Fleury,Fabr\u00edcio Carraro,Felipe Durante", "post_type_class": "nerdtech", "category": {"term_id": 1212133822, "name": "NerdTech", "slug": "nerdtech", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17691, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Na primeira sexta-feira de cada m\u00eas, o NerdCast ganha um epis\u00f3dio extra, em parceria com a galera da Alura, os nerds se juntam para falar de tecnologia, especificamente do mundo da programa\u00e7\u00e3o web. Ent\u00e3o, uma vez por m\u00eas voc\u00ea j\u00e1 pode contar com a sua dose de tecnologia aqui no NerdTech!", "parent": 1212133821, "count": 103, "filter": "raw"}}, {"id": 651720, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/e-o-shadow-vei/", "published_at": "2024-09-03T11:31:54-03:00", "pub_date": "2024-09-03T11:31:54-03:00", "modified_at": "2024-09-03T11:31:54-03:00", "duration": 3057, "title": "\u00c9 o Shadow, v\u00e9i!", "slug": "e-o-shadow-vei", "episode": "164", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "50 minutos", "friendly_post_date": "3 de setembro de 2024", "subject": "Cinema,Games,S\u00e9ries,Tecnologia", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_164__k1mny09f1-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_164__k1mny09f1-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_164__k1mny09f1-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_164__k1mny09f1-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_164__k1mny09f1-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_164__k1mny09f1-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_164__k1mny09f1-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/la_do_bunker_template_site_164__k1mny09f1-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_164.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_164_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_164_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_164.zip", "insertions": [], "description": "<p>Sonic 3, Metaphor: ReFantazio, Os An\u00e9is de Poder e fim do X/Twitter</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Priscila Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 180, "filter": "raw"}}, {"id": 651618, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/hypezilla/seo-inguk-ao-seu-dispor/", "published_at": "2024-09-02T18:31:09-03:00", "pub_date": "2024-09-02T18:31:09-03:00", "modified_at": "2024-09-09T13:02:41-03:00", "duration": 4076, "title": "Seo Inguk ao seu dispor", "slug": "seo-inguk-ao-seu-dispor", "episode": "16", "product": "hypezilla", "product_name": "Hypezilla", "product_email": "hypezilla@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Hypezilla", "friendly_post_type_slug": "hypezilla", "friendly_post_time": "1 hora e 7 minutos", "friendly_post_date": "2 de setembro de 2024", "subject": "S\u00e9ries,Viagens", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine016_hypezila_retang__r23w0y5z7-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine016_hypezila_retang__r23w0y5z7-1536x864.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine016_hypezila_retang__r23w0y5z7-2048x1152.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine016_hypezila_retang__r23w0y5z7-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine016_hypezila_retang__r23w0y5z7-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine016_hypezila_retang__r23w0y5z7-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine016_hypezila_retang__r23w0y5z7-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/09/vitrine016_hypezila_retang__r23w0y5z7-3000x2220.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_16.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_16_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_16_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_16.zip", "insertions": [], "description": "<p>Ator de Desgra\u00e7a ao seu Dispor veio ao Brasil para um evento de f\u00e3s</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Carol Pardini,Priscila Ganiko", "post_type_class": "hypezilla", "category": {"term_id": 1212146527, "name": "Hypezilla", "slug": "hypezilla", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 30401, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Discutindo as facetas da cultura pop asi\u00e1tica com a empolga\u00e7\u00e3o do tamanho de um monstro gigante!", "parent": 0, "count": 19, "filter": "raw"}}, {"id": 651467, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/maes-sortudas-e-surtadas/", "published_at": "2024-08-31T10:24:19-03:00", "pub_date": "2024-08-31T10:24:19-03:00", "modified_at": "2024-08-31T10:24:19-03:00", "duration": 4286, "title": "M\u00e3es Sortudas e Surtadas", "slug": "maes-sortudas-e-surtadas", "episode": "171", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 11 minutos", "friendly_post_date": "31 de agosto de 2024", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/171_giga__u34vc2x-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/171_giga__u34vc2x-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/171_giga__u34vc2x-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/171_giga__u34vc2x-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/171_giga__u34vc2x-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/171_giga__u34vc2x-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/171_giga__u34vc2x-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/171_giga__u34vc2x-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_171.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_171_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_171_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_171.zip", "insertions": [], "description": "<p>Ser pai ou ser m\u00e3e \u00e9 ser guerreiro meu amooor!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Thiago Queiroz", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.", "parent": 1212133821, "count": 174, "filter": "raw"}}, {"id": 650788, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/a-batalha-dos-crossovers-12/", "published_at": "2024-08-30T14:57:14-03:00", "pub_date": "2024-08-30T14:57:14-03:00", "modified_at": "2024-08-30T14:58:15-03:00", "duration": 6515, "title": "A Batalha dos Crossovers 12", "slug": "a-batalha-dos-crossovers-12", "episode": "947", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 48 minutos", "friendly_post_date": "30 de agosto de 2024", "subject": "Hist\u00f3ria Alternativa", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc947_batalha_crossovers_12__am4ezvl13-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc947_batalha_crossovers_12__am4ezvl13-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc947_batalha_crossovers_12__am4ezvl13-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc947_batalha_crossovers_12__am4ezvl13-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc947_batalha_crossovers_12__am4ezvl13-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc947_batalha_crossovers_12__am4ezvl13-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc947_batalha_crossovers_12__am4ezvl13-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc947_batalha_crossovers_12__am4ezvl13-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_947_batalha_crossovers_12.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_947_batalha_crossovers_12_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_947_batalha_crossovers_12_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_947_batalha_crossovers_12.zip", "insertions": [], "description": "<p>Fa\u00e7am suas apostas porque \u00e9 hora de treta!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:12:46", "start-time": 766, "end-time": 1586}, "guests": "Carlos Voltor,Katiucha Barcelos,Marcelo Bassoli", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 975, "filter": "raw"}}, {"id": 650950, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/nerd-na-cloud/kubernetes-e-a-praticidade-dos-containers/", "published_at": "2024-08-30T12:02:38-03:00", "pub_date": "2024-08-30T12:02:38-03:00", "modified_at": "2024-08-30T12:08:39-03:00", "duration": 1707, "title": "Kubernetes e a praticidade dos Containers", "slug": "kubernetes-e-a-praticidade-dos-containers", "episode": "9", "product": "nerd-na-cloud", "product_name": "Nerd na Cloud", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "28 minutos", "friendly_post_date": "30 de agosto de 2024", "subject": ",Tecnologia", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/ncloud9_cubernet__2vyh36-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/ncloud9_cubernet__2vyh36-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/ncloud9_cubernet__2vyh36-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/ncloud9_cubernet__2vyh36-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/ncloud9_cubernet__2vyh36-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/ncloud9_cubernet__2vyh36-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/ncloud9_cubernet__2vyh36-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/ncloud9_cubernet__2vyh36-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_9.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_9_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_9_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdnacloud_9.zip", "insertions": [], "description": "<p>Escale as opera\u00e7\u00f5es digitais do seu neg\u00f3cio com Kubernetes!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Erivaldo Lopes,Fernando Ravagnani,Vaner Vendramini", "post_type_class": "nerd-na-cloud", "category": {"term_id": 1212145918, "name": "Nerd na Cloud", "slug": "nerd-na-cloud", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 29792, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O Magalu lan\u00e7ou seu pr\u00f3prio servi\u00e7o de cloud no mercado e vamos falar sobre esse processo de desenvolvimento, bem como mergulhar nos detalhes da tecnologia de Cloud.", "parent": 1212133821, "count": 9, "filter": "raw"}}, {"id": 650938, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/diario-de-um-fazendeiro/", "published_at": "2024-08-29T12:31:50-03:00", "pub_date": "2024-08-29T12:31:50-03:00", "modified_at": "2024-08-29T13:20:40-03:00", "duration": 5891, "title": "Di\u00e1rio de um Fazendeiro", "slug": "diario-de-um-fazendeiro", "episode": "120", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 hora e 38 minutos", "friendly_post_date": "29 de agosto de 2024", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_120_mp3__l29pcs1-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_120_mp3__l29pcs1-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_120_mp3__l29pcs1-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_120_mp3__l29pcs1-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_120_mp3__l29pcs1-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_120_mp3__l29pcs1-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_120_mp3__l29pcs1-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_120_mp3__l29pcs1-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_120.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_120_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_120_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_120.zip", "insertions": [], "description": "<p>A vida dura de Virg\u00ednia Fonseca, as d\u00edvidas de Davi Britto e o elenco de A Fazenda 16.</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 121, "filter": "raw"}}, {"id": 650773, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/explicando-a-tcheca/", "published_at": "2024-08-27T11:06:21-03:00", "pub_date": "2024-08-27T11:06:21-03:00", "modified_at": "2024-08-27T11:06:21-03:00", "duration": 3045, "title": "Explicando a Tcheca", "slug": "explicando-a-tcheca", "episode": "163", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "50 minutos", "friendly_post_date": "27 de agosto de 2024", "subject": "", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_163__20820jyq-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_163__20820jyq-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_163__20820jyq-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_163__20820jyq-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_163__20820jyq-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_163__20820jyq-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_163__20820jyq-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_163__20820jyq-3000x1776.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_163.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_163_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_163_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_163.zip", "insertions": [], "description": "<p>Kingdom Come Deliverance II, Star Wars Outlaws, remake de O Corvo e novidades de One Piece</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Priscila Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 180, "filter": "raw"}}, {"id": 650559, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/hypezilla/afogando-as-magoas-das-vidas-passadas/", "published_at": "2024-08-26T12:01:40-03:00", "pub_date": "2024-08-26T12:01:40-03:00", "modified_at": "2024-09-09T13:17:41-03:00", "duration": 3854, "title": "Afogando as m\u00e1goas das Vidas Passadas", "slug": "afogando-as-magoas-das-vidas-passadas", "episode": "15", "product": "hypezilla", "product_name": "Hypezilla", "product_email": "hypezilla@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Hypezilla", "friendly_post_type_slug": "hypezilla", "friendly_post_time": "1 hora e 4 minutos", "friendly_post_date": "26 de agosto de 2024", "subject": "Filmes", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine015_hypezila_retang__pughm8fa-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine015_hypezila_retang__pughm8fa-1536x864.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine015_hypezila_retang__pughm8fa-2048x1152.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine015_hypezila_retang__pughm8fa-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine015_hypezila_retang__pughm8fa-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine015_hypezila_retang__pughm8fa-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine015_hypezila_retang__pughm8fa-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine015_hypezila_retang__pughm8fa-3000x2220.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_15.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_15_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_15_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_15.zip", "insertions": [], "description": "<p>Comentando o trauma coletivo e como nos relacionamos com os personagens</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Duda Persson,Priscila Ganiko", "post_type_class": "hypezilla", "category": {"term_id": 1212146527, "name": "Hypezilla", "slug": "hypezilla", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 30401, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Discutindo as facetas da cultura pop asi\u00e1tica com a empolga\u00e7\u00e3o do tamanho de um monstro gigante!", "parent": 0, "count": 19, "filter": "raw"}}, {"id": 650109, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/a-nossa-argentina-es-muy-exquisita/", "published_at": "2024-08-24T10:19:04-03:00", "pub_date": "2024-08-24T10:19:04-03:00", "modified_at": "2024-08-26T11:55:28-03:00", "duration": 3306, "title": "A nossa Argentina es muy exquisita", "slug": "a-nossa-argentina-es-muy-exquisita", "episode": "170", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "55 minutos", "friendly_post_date": "24 de agosto de 2024", "subject": "Viagens", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/170_giga__2s33phq-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/170_giga__2s33phq-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/170_giga__2s33phq-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/170_giga__2s33phq-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/170_giga__2s33phq-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/170_giga__2s33phq-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/170_giga__2s33phq-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/170_giga__2s33phq-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_170.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_170_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_170_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_170.zip", "insertions": [], "description": "<p>Argentina, te quiero mucho!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.", "parent": 1212133821, "count": 174, "filter": "raw"}}, {"id": 649692, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/divertidamente-2-ansiedade-identidade-e-coldplay/", "published_at": "2024-08-23T13:34:52-03:00", "pub_date": "2024-08-23T13:34:52-03:00", "modified_at": "2024-08-23T14:46:47-03:00", "duration": 5964, "title": "Divertidamente 2: Ansiedade, Identidade e Coldplay", "slug": "divertidamente-2-ansiedade-identidade-e-coldplay", "episode": "946", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 39 minutos", "friendly_post_date": "23 de agosto de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Ci\u00eancias", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc946_divertidamente_2__rl432nq-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc946_divertidamente_2__rl432nq-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc946_divertidamente_2__rl432nq-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc946_divertidamente_2__rl432nq-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc946_divertidamente_2__rl432nq-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc946_divertidamente_2__rl432nq-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc946_divertidamente_2__rl432nq-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc946_divertidamente_2__rl432nq-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_946_divertidamente2.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_946_divertidamente2_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_946_divertidamente2_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_946_divertidamente2.zip", "insertions": [], "description": "<p>E quem n\u00e3o \u00e9 ansioso hoje em dia?</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:11:11", "start-time": 671, "end-time": 1379}, "guests": "Altay Souza,Ana Arantes,Andr\u00e9 Souza", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 975, "filter": "raw"}}, {"id": 649764, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/adeus-ao-silvio-santos/", "published_at": "2024-08-22T13:17:38-03:00", "pub_date": "2024-08-22T13:17:38-03:00", "modified_at": "2024-08-22T13:17:38-03:00", "duration": 5214, "title": "Adeus ao Silvio Santos", "slug": "adeus-ao-silvio-santos", "episode": "119", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 hora e 26 minutos", "friendly_post_date": "22 de agosto de 2024", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_119_site__uqba746k-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_119_site__uqba746k-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_119_site__uqba746k-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_119_site__uqba746k-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_119_site__uqba746k-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_119_site__uqba746k-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_119_site__uqba746k-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_119_site__uqba746k-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_119.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_119_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_119_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_119.zip", "insertions": [], "description": "<p>M\u00e1 O\u00ea quem quer dinheiro? O Tigrinho que n\u00e3o!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 121, "filter": "raw"}}, {"id": 649781, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/fragmentado-gamer-otaku/", "published_at": "2024-08-20T17:33:13-03:00", "pub_date": "2024-08-20T17:33:13-03:00", "modified_at": "2024-08-20T17:33:13-03:00", "duration": 2777, "title": "Fragmentado Gamer Otaku", "slug": "fragmentado-gamer-otaku", "episode": "162", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "46 minutos", "friendly_post_date": "20 de agosto de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Games,TV", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_162_1_1__70r3hc-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_162_1_1__70r3hc-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_162_1_1__70r3hc-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_162_1_1__70r3hc-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_162_1_1__70r3hc-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_162_1_1__70r3hc-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_162_1_1__70r3hc-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_162_1_1__70r3hc-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_162.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_162_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_162_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_162.zip", "insertions": [], "description": "<p>Silvio Santos, volta de Hunter x Hunter, fim de Jujutsu Kaisen e os melhores jogos de 2024 at\u00e9 agora</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Pedro Siqueira,Pri Ganiko,Tayn\u00e1 Garcia", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 180, "filter": "raw"}}, {"id": 649557, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/hypezilla/indicacoes-de-animes-da-temporada-de-verao-2024/", "published_at": "2024-08-19T14:31:15-03:00", "pub_date": "2024-08-19T14:31:15-03:00", "modified_at": "2024-09-09T13:16:43-03:00", "duration": 4536, "title": "Indica\u00e7\u00f5es de animes da temporada de ver\u00e3o 2024", "slug": "indicacoes-de-animes-da-temporada-de-verao-2024", "episode": "14", "product": "hypezilla", "product_name": "Hypezilla", "product_email": "hypezilla@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Hypezilla", "friendly_post_type_slug": "hypezilla", "friendly_post_time": "1 hora e 15 minutos", "friendly_post_date": "19 de agosto de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine014_hypezila_retang__sk17gi-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine014_hypezila_retang__sk17gi-1536x864.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine014_hypezila_retang__sk17gi-2048x1152.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine014_hypezila_retang__sk17gi-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine014_hypezila_retang__sk17gi-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine014_hypezila_retang__sk17gi-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine014_hypezila_retang__sk17gi-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine014_hypezila_retang__sk17gi-3000x2220.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_14.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_14_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_14_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_14.zip", "insertions": [], "description": "<p>Animes para deixar no radar!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Kou,Pedro Lobato,Priscila Ganiko", "post_type_class": "hypezilla", "category": {"term_id": 1212146527, "name": "Hypezilla", "slug": "hypezilla", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 30401, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Discutindo as facetas da cultura pop asi\u00e1tica com a empolga\u00e7\u00e3o do tamanho de um monstro gigante!", "parent": 0, "count": 19, "filter": "raw"}}, {"id": 649202, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/a-vida-o-universo-e-tudo-mais/", "published_at": "2024-08-17T10:44:22-03:00", "pub_date": "2024-08-17T10:44:22-03:00", "modified_at": "2024-08-24T10:07:59-03:00", "duration": 3200, "title": "A vida, o universo e tudo mais", "slug": "a-vida-o-universo-e-tudo-mais", "episode": "169", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "53 minutos", "friendly_post_date": "17 de agosto de 2024", "subject": "Ci\u00eancias", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/169_giga__5141mawk-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/169_giga__5141mawk-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/169_giga__5141mawk-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/169_giga__5141mawk-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/169_giga__5141mawk-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/169_giga__5141mawk-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/169_giga__5141mawk-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/169_giga__5141mawk-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_169.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_169_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_169_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_169.zip", "insertions": [], "description": "<p>O que ser\u00edamos, se n\u00e3o somos um gr\u00e3o de areia em meio ao mar do universo?</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Caio Gomes", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.", "parent": 1212133821, "count": 174, "filter": "raw"}}, {"id": 648762, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/world-of-warcraft-20-anos-de-jogatina/", "published_at": "2024-08-16T12:33:16-03:00", "pub_date": "2024-08-16T12:33:16-03:00", "modified_at": "2024-08-16T15:59:43-03:00", "duration": 5994, "title": "World of Warcraft: 20 anos de jogatina", "slug": "world-of-warcraft-20-anos-de-jogatina", "episode": "945", "product": "nerdcast", "product_name": "NerdCast", "product_email": "nerdcast@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 39 minutos", "friendly_post_date": "16 de agosto de 2024", "subject": "Games", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc945_wow_20_anos__0tqz3192-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc945_wow_20_anos__0tqz3192-1536x692.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc945_wow_20_anos__0tqz3192-2048x922.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc945_wow_20_anos__0tqz3192-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc945_wow_20_anos__0tqz3192-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc945_wow_20_anos__0tqz3192-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc945_wow_20_anos__0tqz3192-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/nc945_wow_20_anos__0tqz3192-3000x1362.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_945_wow_20_anos.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_945_wow_20_anos_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_945_wow_20_anos_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/nerdcast_945_wow_20_anos.zip", "insertions": [], "description": "<p>Pela Alian\u00e7a ou pela Horda?</p>\n", "jump-to-time": {"test": "00:14:30", "start-time": 870, "end-time": 1490}, "guests": "Carlos Voltor,Gabriel Santini,Leonardo Zaghetto,Pri Ganiko,Thiago Jesus Catoto", "post_type_class": "nerdcast", "category": {"term_id": 1212133821, "name": "NerdCast", "slug": "nerdcast", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 17690, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O <strong>NerdCast</strong> completa 18 anos em 2024, com mais de 1 milh\u00e3o de downloads por epis\u00f3dio e sempre entre os primeiros lugares de audi\u00eancia em podcasts no Brasil. Os assuntos s\u00e3o hist\u00f3ria, ci\u00eancia, cinema, quadrinhos, literatura, tecnologia, games, RPG\u2026 Tudo que um nerd gosta! A conversa \u00e9 informal, divertida, escrachada e t\u00e3o doida quanto s\u00e9ria. Quer dizer, t\u00e3o s\u00e9ria quanto doida!\r\n\r\nToda sexta-feira, junte-se aos convidados de Alexandre \u201cJovem Nerd\u201d Ottoni e Deive \u201cAzaghal\u201d Pazos e fa\u00e7a parte da roda das discuss\u00f5es mais nerds da internet.", "parent": 0, "count": 975, "filter": "raw"}}, {"id": 649023, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/mau-acompanhado/mau-falado/o-gato-net-de-virginia-fonseca/", "published_at": "2024-08-15T11:59:10-03:00", "pub_date": "2024-08-15T11:59:10-03:00", "modified_at": "2024-08-15T11:59:10-03:00", "duration": 100, "title": "O Gato Net de Virg\u00ednia Fonseca", "slug": "o-gato-net-de-virginia-fonseca", "episode": "118", "product": "mau-acompanhado", "product_name": "Mau Acompanhado", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "Mau Acompanhado", "friendly_post_type_slug": "mau-acompanhado", "friendly_post_time": "1 minutos", "friendly_post_date": "15 de agosto de 2024", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_118_site__p2u88246x-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_118_site__p2u88246x-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_118_site__p2u88246x-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_118_site__p2u88246x-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_118_site__p2u88246x-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_118_site__p2u88246x-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_118_site__p2u88246x-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/mau_acompanhado_118_site__p2u88246x-3000x2220.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_118.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_118.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_118.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mau_acompanhado_118.mp3", "insertions": [], "description": "<p>Fizemos um gato-net hoje para descobrir se \u00e9 poss\u00edvel transar 50 vezes por semana!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Mary Joe,Mau Faccio,Vitor Rossi", "post_type_class": "mau-acompanhado", "category": {"term_id": 1212143909, "name": "Mau Acompanhado", "slug": "mau-acompanhado", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 27783, "taxonomy": "podcast_product", "description": "<p class=\"p1\">Com apresenta\u00e7\u00e3o de <strong>Mau Faccio</strong>, o <strong>Mau Acompanhado</strong> traz diversas coberturas sobre os principais eventos da atualidade, desde BBB at\u00e9 a Copa do Mundo.</p>", "parent": 0, "count": 121, "filter": "raw"}}, {"id": 648827, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/la-do-bunker/ode-a-vilania/", "published_at": "2024-08-13T11:25:52-03:00", "pub_date": "2024-08-13T11:25:52-03:00", "modified_at": "2024-08-13T11:25:52-03:00", "duration": 3233, "title": "Ode \u00e0 vilania", "slug": "ode-a-vilania", "episode": "161", "product": "la-do-bunker", "product_name": "L\u00e1 do Bunker", "product_email": "", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "53 minutos", "friendly_post_date": "13 de agosto de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o,Cinema,Filmes,S\u00e9ries,Star Wars", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_161_01__4tw34q-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_161_01__4tw34q-1536x864.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_161_01__4tw34q-2048x1152.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_161_01__4tw34q-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_161_01__4tw34q-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_161_01__4tw34q-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_161_01__4tw34q-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/la_do_bunker_template_site_161_01__4tw34q.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_161.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_161_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_161_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/ladobunker_161.zip", "insertions": [], "description": "<p>Live-action de Borderlands, D23 com Toy Story 5, Mufasa e mais</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Camila Sousa,Gabriel Avila,Tayn\u00e1 Garcia", "post_type_class": "la-do-bunker", "category": {"term_id": 1212141855, "name": "L\u00e1 do Bunker", "slug": "la-do-bunker", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 25729, "taxonomy": "podcast_product", "description": "O podcast \"L\u00e1 do Bunker\" traz as principais novidades do mundo nerd de forma descontra\u00edda e din\u00e2mica. <strong>Priscila Ganiko</strong> e <strong>Camila Sousa</strong> trazem as not\u00edcias importantes, dicas, opini\u00f5es e entrevistas com artistas e profissionais de diversas \u00e1reas do universo da cultura pop.", "parent": 1212133821, "count": 180, "filter": "raw"}}, {"id": 648653, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/hypezilla/uma-iniciacao-ao-bl/", "published_at": "2024-08-12T12:15:34-03:00", "pub_date": "2024-08-12T12:15:34-03:00", "modified_at": "2024-09-09T13:14:22-03:00", "duration": 5089, "title": "Uma inicia\u00e7\u00e3o ao BL", "slug": "uma-iniciacao-ao-bl", "episode": "13", "product": "hypezilla", "product_name": "Hypezilla", "product_email": "hypezilla@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "Hypezilla", "friendly_post_type_slug": "hypezilla", "friendly_post_time": "1 hora e 24 minutos", "friendly_post_date": "12 de agosto de 2024", "subject": "Anima\u00e7\u00e3o", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine013_hypezila_retang__k04ux50-760x428.png", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine013_hypezila_retang__k04ux50-1536x864.png", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine013_hypezila_retang__k04ux50-2048x1152.png", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine013_hypezila_retang__k04ux50-355x266.png", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine013_hypezila_retang__k04ux50-1210x544.png", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine013_hypezila_retang__k04ux50-760x428.png", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine013_hypezila_retang__k04ux50-448x644.png", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/vitrine013_hypezila_retang__k04ux50-3000x2220.png"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_13.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_13_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_13_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/hypezilla_13.zip", "insertions": [], "description": "<p>Para entender o que \u00e9 e j\u00e1 mergulhar de cabe\u00e7a!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Hita Aisaka,Pachi,Priscila Ganiko", "post_type_class": "hypezilla", "category": {"term_id": 1212146527, "name": "Hypezilla", "slug": "hypezilla", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 30401, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Discutindo as facetas da cultura pop asi\u00e1tica com a empolga\u00e7\u00e3o do tamanho de um monstro gigante!", "parent": 0, "count": 19, "filter": "raw"}}, {"id": 648587, "url": "https://admin.jovemnerd.com.br/nerdcast/caneca-de-mamicas/para-raios-de-mamicas/", "published_at": "2024-08-10T12:35:03-03:00", "pub_date": "2024-08-10T12:35:03-03:00", "modified_at": "2024-08-10T12:35:03-03:00", "duration": 3743, "title": "Para-raios de Mamicas", "slug": "para-raios-de-mamicas", "episode": "168", "product": "caneca-de-mamicas", "product_name": "Caneca de Mamicas", "product_email": "canecademamicas@jovemnerd.com.br", "product_status": true, "friendly_post_type": "NerdCast", "friendly_post_type_slug": "nerdcast", "friendly_post_time": "1 hora e 2 minutos", "friendly_post_date": "10 de agosto de 2024", "subject": "Comportamento", "image": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/168_giga__21080056y-760x428.jpg", "image_alt": null, "thumbnails": {"1536x1536": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/168_giga__21080056y-1536x690.jpg", "2048x2048": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/168_giga__21080056y-2048x920.jpg", "img-4x3-355x266": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/168_giga__21080056y-355x266.jpg", "img-16x9-1210x544": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/168_giga__21080056y-1210x544.jpg", "img-16x9-760x428": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/168_giga__21080056y-760x428.jpg", "img-4x6-448x644": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/168_giga__21080056y-448x644.jpg", "img-1x1-3000x3000": "https://uploads.jovemnerd.com.br/wp-content/uploads/2024/08/168_giga__21080056y-3000x1572.jpg"}, "audio_high": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_168.mp3", "audio_medium": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_168_med.mp3", "audio_low": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_168_low.mp3", "audio_zip": "https://nerdcast.jovemnerd.com.br/mamicas_168.zip", "insertions": [], "description": "<p>Achou que poderia cuidar da sua sa\u00fade mental sozinho? Achou errado!</p>\n", "jump-to-time": {"test": "", "start-time": 0, "end-time": 0}, "guests": "Carol Fiorenzano,Marianna Soter,Taynara Barreto", "post_type_class": "caneca-de-mamicas", "category": {"term_id": 1212141043, "name": "Caneca de Mamicas", "slug": "caneca-de-mamicas", "term_group": 0, "term_taxonomy_id": 24917, "taxonomy": "podcast_product", "description": "Caneca de Mamicas \u00e9 publicado todo o s\u00e1bado, aqui no Jovem Nerd. Comandado pela Sra. Jovem Nerd e a Portuguesa.", "parent": 1212133821, "count": 174, "filter": "raw"}}]